有冇人試過食完軟糖卡左小小係喉嚨？

Feel到粒糖係喉嚨到，又咳唔出黎
有冇人知點搞
呼吸正常

食多兩粒

試過食牛肉卡住左，係個鼻出翻

點樣一下噴到咁上，我咳極都上唔返黎

係咁「呻」個鼻

試過卡住喉嚨好彩幾秒內咳返出嚟 如果唔係窒息都似